今日先知，原來我朋友係連登熱門會員

佢死咗
故事結束😂